Bloodborne隻阿梅莉亞主教 係咪致敬緊鋼練 大哥哥？

宮崎英高整DS系列參考左烙印戰士
到佢整BB應該參考左鋼練

致敬緊
如有雷同 實屬巧合

好撚似 冇人覺？

致敬緊樓豬

你依家好撚樣衰

過去己成過去
以前屌打愛菜醬
依家連愛菜車尾燈都睇唔到

谷清

是其是